12歲女慘遭警撞飛騎身膝壓案與[[迦南書院 學生半裸墮樓案]]

12歲女慘遭警撞飛騎身膝壓案>多位不願具名的骨科醫生表示，當時警員的行為很有機會弄斷女童的肋骨、腰骨甚或脊椎

迦南書院 學生半裸墮樓竟然查都完全唔查列自殺收隊
打爆人肋骨、腰骨甚或脊椎明知受害人會終生傷殘
最好的掩飾方法係扔落街滅口

相關討論

另一個可能性
性侵/拉扯時撕破受害人上衣所以扔左避免引人懷疑
牛仔褲相對堅固所以無事

自殺案好少會脫光自己
9成係謀殺

而特快收隊唔查一定係明知自己伙記做

都合理

證據唔會俾"白警"見到
如果淨係有一team 人
專做咁既野 除左hacker 掲露真相機會係0
加上高層疏通 徐步高二世都查唔出
茫茫大海要知道所有被捕人身份 再定位
後人只可以盡力通知朋友定期報到 保護自己
暗殺政要都有人做到 暗殺普通人又有何難度

呢個又係痴撚線

半裸跳樓

自殺？？？？？

推

9個月前 不過一定有可疑

係 所以你如果大過12歲就檢討吓

等睇連登手足報夢查案

仲要 無人見到危站
通常自己跳樓
都會擾攘一輪/打吓電話畀親友

舊年都好多全裸跳樓無可疑

當日清算納粹都係用特別方法
唔洗證據的

已經估到邊班人一定知情
拉呢班人全家再慢慢問

記得灣仔有烈士 屍身雪住掉落街

屯門建生村曾有肥仔凍肉屍墮樓
當時條屍一路出水,似肥牛解凍
明顯冷藏過

昔日討論

值得注意幾個月前有墮樓屍, 好似凍肉解凍狂出水
當時香港警魔宣稱死因無可疑